啱啱返返下工無啦啦入廁所喊到仆街

我返緊pt sales，今日我婆婆入左黎買野 跟住我覺得自己好似好耐無見佢 見佢行路好似好唔順 要拖住行，之後買完野 佢去左對面samsung行 見佢睇野要靠到好埋先睇到，跟住我個心突然好酸 唸返起我又就生日 代表又少啲時間對佢 眼淚就隨之流出黎 之後仲跑埋去廁所喊 覺得自己無盡到做孫既責任 佢仲要塞錢比我洗 我真係喊到仆街
比女飛定dse衰左 定係點唔如意好 我都未喊過

利申 一路喊一路打篇文
我唔敢想像有日訓醒 佢離開左我 我會喊成點
Sorry for 1999 純粹覺得打完心情會好過少少

即刻約佢飲茶

真心有時間嘅，就好見下老人家

不孝孫

唔使喊，錫多d你婆婆咪得

趁佢仲係到好好珍惜你婆婆啦

巴打cheer up

樹慾靜而風不息 子慾養而親不在
多啲陪下老人家啦

喊出黎啦
你喊完會舒服D
唔好諗太多 做好自己
好多野你控制唔到

要多啲陪下佢老人家
唔好俾自己後悔

多啲陪返佢去飲茶食飯啦 有心唔怕遲

我阿爺都90，我而家直頭想日日陪

我都成日會唸呢啲跟住就會係咁喊
其實真係好愛佢地 好想自己可以成日陪住佢地
見住佢地有白頭髮 睇醫生密左 真係好心酸
但可以做嘅只有孝順 同真係陪多啲佢地 用行動表達

驚世文
連仔齊來珍惜婆婆

都唔知自己無啦啦喊乜7 個客都呆左

諗起自己過左生既婆婆

好掛住我婆婆
我知道你在遠處一直守護住我💓

有次搭凌晨機無聊睇相
睇見張佢老人家無咗一邊眼珠笑住同我自拍
即刻喊到收唔到聲.....腫住落機

多啲搵佢老人家 佢唔似得你有好多朋友嘻嘻哈哈

返工加油，賺錢同婆婆飲茶

真係要好好珍惜佢
我由細到大都係得公公一個
其他係我出世之前都死哂
我仲好記得每一次我去見公公
一見面佢就會係咁笑
依家我終於明白點解佢會係咁笑
由於我地唔同地區關係 有時1年都未必見到一次面
因為好耐無見過自己個孫開心到由心到笑出黎
雖然每次見面時間唔長 但每一晚我地都會傾好耐計
佢已經走左好多年 到依家我仲好清楚記得佢對住我笑果陣既開心樣

我阿麻由我細細個養到我大，所以我一直最孝順佢。如果我係你就多陪佢飲茶，因為佢想要既只係想見下你，其他咩都唔洗佢就可以好開心。

成日自己係到唸有日佢走左我會喊成點

我婆婆已經走左唸返起以前真係好on9。總之唔好俾自己後悔啦

如果呢件事令你有反思同成長，令你更珍惜同婆婆嘅關係，咁絕對係一件好事，用行動表達啦

細細個我係啊爺湊大，但係我細個好百厭成日激佢，後來我小學個陣佢就過左身。到大個左，聽返以前d街坊講起我啊爺點樣照顧我，加上睇返d 舊照，就會好掛住佢。

大個仔la
祝你出人頭地

樓豬孝仔心. 珍惜每一天.

我公公婆婆喺我幾歲時候已離開我，但我對佢地記憶好深，到而家都記得佢地好錫我，記得佢地把聲，記得佢地同我講嘅嘢，
同佢地嘅合照永遠都喺我床頭，每晚都會對住張相，內心同佢地心靈交流，我信佢地一直仲喺某個地方睇住我。

我最遺憾當時太細個無能力去照顧佢地，而家大個女唯有對屋企人更加好，更努力去照顧佢地。

我男朋友公公婆婆80幾歲，公公就行得走得，婆婆就好容易唔舒服（男朋友話婆婆幾年前曾經大病入院，醫生話好危險，但婆婆又好叻咁，最後都無事出院），佢地都好錫我，我亦當正佢地喺我公公婆婆一樣，同男朋友一個月會去離島幾次過夜幾日，陪佢地飲下茶，周圍行下，煮下飯佢地食。

我眼中呢老人家好可愛，特別喺佢地講以前嘅嘢同埋叫我地夾多啲餸食嗰陣，我覺得好warm，好sweet。

對於仲可以成日有機會見既人，要好好珍惜，多啲關心佢地，時間唔等人，亦有好多意外嘅事情自己估計唔到，放多啲時間同愛俾對方，我諗大家都會好幸福。

珍惜阿樓主
我都係細細個比爺爺嫲嫲湊大
佢地都好錫我
當我慢慢懂事
佢地就已經離開佐我
果隻切膚之痛真係成世都唔會忘記
個心真係喊到痛
果陣係到諗點解人要擁有感情
正因為了解咩係愛
所以離別先特別痛
但係我宜家係到諗
佢地既岀現令到我擁有一個被愛既童年
即使最後會痛苦
但佢地係無可取代
自問對佢地都算好
但一諗起佢地仍然會痛⋯⋯
所以老土都講句
唔好比自己後悔
成為一個佢地都會為你自豪既乖孫啦

睇呢個post睇到喊左

睇到眼濕濕

婆婆仲健在 每次一夾到時間都會陪佢打牌食飯 每次打電話俾佢佢都笑出聲 聽到佢笑我就好開心 雖然我唔知佢因咩笑得咁開心 佢80歲啦就黎 好想佢長命百歲睇到我結婚生個曾孫俾佢

加油

樓主 在生的時候 同佢飲多兩次茶
人死左就咩都冇嫁
幾風光大葬都唔代表d咩
你第時幾有錢 燒幾多野都唔及今日陪佢飲的一餐茶
你搵到錢 請佢飲茶 帶俾佢地個種開心 佢地真係到臨死個刻都仲記得
利申： 呀爺 呀麻 公公 婆婆 都過身了

而家知道唔算遲
不過你唔好掛住喊
你而家係要諗樣去對佢好啲同行動
等自己唔好有遺憾

細細個都係婆婆湊大
仲記得以前起酒樓食飯太攰瞓咗
都係婆婆搵件外套笠住我 又搵多張凳比我瞓
仲成日買野比我食
依加大個咗就好少見 一年見得2-3次左右
其實我真係想像唔到呀婆死果陣我會喊成點
真係太殘忍啦
打呢段野果陣已經喊到隻狗咁

我婆婆走個陣我都趕唔切去見佢最後一面
巴打你要珍惜

我覺得大家睇到個po名會以為等笑新潮文

陪佢地多d 啦～

Never too late

學其他巴打話濟 有時間就陪下佢地啦 星期日唔洗番工的話2/3個鐘去陪佢地飲茶或者求其出去食餐飯啦

多啲陪佢，已經好好

我已經再冇機會同任何grandparents見面，樓主好好珍惜啦

老人家走真係好傷心
尤其由細湊大你個啲

我都係阿婆湊大
依家大個左都係大時大節先見到佢
我諗佢第時真係走左我諗我會喊到停唔到

唉 好好珍惜

抽啲時間見下老人家，買下生果，陪佢飲下茶，佢地已經覺得你乖仔又開心

係 睇其他巴絲打講既嘢真係睇到眼濕濕
點都好 都係嗰句 “珍惜眼前人”
好好把握同佢哋相處既時間
有時真係好話唔好聽
今日唔知聽日事
所以呢 心動不如行動
多d見下佢哋啦

愛得太遲

我都係婆婆湊大
以前都試過無啦啦諗如果婆婆走左點算
一諗到就會喊
但我唔明你生日同少d 時間有咩關係

發覺咁快又到生日 姐係好似又少左時間咁

珍惜!

得閑就陪多啲屋企人啦，好好珍惜佢哋響你身邊嘅時間，因為錯過咗就冇得翻轉頭

婆婆今年過左身，先諗返自己原來係幾咁仆街。在生個時成日關心我，問我讀書讀成點返pt返得辛唔辛苦叫我比心機叫我加油，我都唔為意就咁應幾下就算，到佢真係離開左先諗識後悔，巴打唔好好似我咁

有冇人同我一樣睇post睇到眼濕濕..

老人家其實好可愛
趁有機會就愛錫佢地多啲啦

乖仔

講咁多有咩用，行動啦，好多野話唔埋，唔好等

唉屌
睇完自己都差D係公司喊
對唔住我去左WORKING HOLIDAY我不孝

100個正評

間唔中都會諗如果自己至親走咗自己會有幾失落幾無助 跟住就會喊 i know that feeling bro

婆婆啱啱走左，一路睇po一路喊到仆街
好好珍惜啦，經過左呢次之後覺得好多野好無常好突然，當每次都係最後一次好好陪住佢
因為你唔會知邊次最後一次飲茶，最後一次拖佢，最後一次望住佢精精神神

完全唔敢諗阿婆會走 阿媽之後最愛既人就係佢 雖然好on9 但我每次返去都會同佢一齊訓 等佢開心下 只希望阿婆可以身體健康就夠

以前嫲嫲好鍾意捉住我隻手 係咁摸 果時岩岩大個仔 有啲反感
然後佢成日都叫我帶個女朋友比佢睇 又叫我第時大個要請佢飲茶..

點知無一樣做到

呀婆湊大我
成日出去拎報紙，想幫補家計，但其實屋企雖然窮，但都唔係無錢開飯
有一日，佢朝早去拎完，成日都無返嚟
最後呀媽係醫院搵到佢，比的士佬撞咗
重記得我係醫院摸佢個頭，佢無張開眼，但係流咗眼淚出嚟。
過幾日佢死咗，好後悔返緊學無去睇佢最後一程
樓主珍惜吧

欲

仲識後悔同補救係好事

陪多啲佢啦

記得影多啲相同埋花多啲時間陪下佢

催淚post

我都會咁

可惜我已經冇見到呀婆既機會了

老豆60幾歲
見佢頭髮開始白
就會諗到佢可能得翻10年陪我既時間
我都會喊

男人老狗咁撚感性

唔使喊喎而家識諗仲來得切
趁仲有機會陪多d佢啦
我阿嫲由細睇到我大
而家我都keep住每星期抽一日陪佢

頭先你個po新開時 以為係膠帖 無入來睇內文

Sorry for hear that.. be strong

窮人就係咁撚低賤嫁啦

好在你先知先覺，行動啦

係巴士到睇到呢個post，眼流不停咁流。
同屋企人關係之前一直都好差，係今年先好番。
嫲嫲幾個月前確診咗有癌症嘅第三期，
而家佢仲做緊化療，成日好驚無啦啦有一日，
係我番緊學番緊工嘅時候離開我。
佢成日都塞啲錢俾我用，叫我食多啲嘢。
仲問我將來想做咩工，佢有錢供我出國讀書。
好對唔住之前咁唔生性，亦都好對唔住而家先識得去珍惜你、孝順你。
好想你健健康康，快啲好番，我好愛你

識咁諗既時候 其實你同邊一個既人相處時間都係減少緊 請珍惜眼前人

淨係掛住溝女, 點對得住阿婆啊

試過係巴士諗諗下喊左出黎

我婆婆上個月走左
有D野
你再有心理準備, 發生果陣都係會傷感, 都係未接受到
呢幾年佢出出入入醫院我都陪住, 照顧住
比佢見我得幾耐就幾耐

因為係我青春期果陣未識性, 我阿麻果陣都係好突然走左
同佢既回憶只可以停留係中一及以前
我就答應自己其他三老唔可以再咁唔關心佢地

唔好要有人走左先識得珍惜

睇到有啲急屎 .....

呀屌你老母 搞喊埋我

得閒陪下阿爸阿媽啦

眼濕濕

又要返工

好既老人家真係要好好珍惜

係佢葬禮個日諗起佢走之前講我做未見我乖孫結婚生仔 眼淚水即刻爆出嚟

唉 有時我都會咁諗 真係唔知仲有幾耐可以對住佢

你仲有既係時間，好好咁珍惜你身邊既人

睇個post,睇到扯咗

喊你老母咩 正一癈柴懦夫
利申 阿爺阿嫲阿婆阿公死哂 一滴眼淚都無流過

人生在世
唔好令自己後悔
珍惜眼前人

人老左一定會走
好好珍惜佢
唔好太傷心

你生日都陪家人過啦

我都喺，成日望住婆婆冇以前咁健康，記性開始變差，個心就開始酸，諗諗下就好想喊。細細個喺俾婆婆揍大，到依加大個就好少返去探佢陪佢，所以都好想多啲返去陪佢珍惜下佢

趁仲有得改變